「極恐怖」在酒店房間收到奇怪電話

因為間屋漏水漏得好緊要，要出去租酒店住兩晚等維修，咁我同我妹租左間酒店一晚，check in左之後，我係16:30落一落街諗住買野食，我妹就係房睇電視等我。
係我落到地面時，我妹即時打比我，話我一離開房間不足30秒，房間個電話就響。
電話中有個男人好細聲好鬼祟咁問：要唔要打針？
我妹就問佢：你講咩話我聽唔清楚
個男人就變到用返正常聲音問：要唔要打針？
之後就收左線了

我之後有去返酒店前台問職員，佢地都好驚訝，因為房間電話只可以內線打到，街外電話打唔到入黎。佢間酒店一層係得兩間房，職員幫我查左另一間房係無人。

我地本身都估緊會唔會係另一間房有人打黎，但隔離房根本都無人我諗左好多個可能性但都解釋唔到，我真心好撚柒驚

有無人有類似經歷，或者有咩睇法

Who Do You Call When the Police Murders？

咁其他層數囉
整蠱你啫
可能玩game輸咗之類
唔駛咁擔心喎

咁另外層數可唔可以打比你？

邊間酒店

123

但會唔會岩岩好係我一走左就打入房，我一直都諗緊係唔係有人係走廊睇住我走

呀妹可能玩你姐

可以，但點解咁岩係我走左唔使30秒就打入去

咁你走出去多次囉

賓館？其實係咪賣緊白粉

可能職員玩野，睇cctv

係喎

不，係真係酒店來的，應該3星左右
我都有諗過佢會唔會撞過打去好多房問，但職員話無聽過

你間屋漏水要唔要打針?

走啦⋯⋯有痴線佬打你針就死

係呀屌，好撚心寒

大驚小怪 酒店房間大把野你唔知

邊間酒店呀？

會唔會係問打唔打流感針
btw大家出街記得戴口罩

願聞其詳
等小弟學下野
咩類型酒店做有叫雞服務

你覺得係人定鬼先

死啦，係咪比果啲野纏住左

估唔到年尾維修囉仲咁進取

我覺得係人

麗晶大賓館 有陀地

私家公廁而家唔乾淨 少左人去酒店傾計

Think too much
Don't ff
恐怖野本身係你自己幻想太多先會

專心諗下點抗爭仲好啦
119119

係咪問防水針

武漢肺炎危險⚠️

真心 咁你唔好瞓咁死 可以揾凳頂住門 and 上網睇下片有教用其他野頂門

你叫酒店幫你check下係邊個內線人打俾你，同你個電話個caller display係咩。

職員玩game輸咗要打姐

覺得似賣毒品
三星酒店好多人會去開房

即刻check out換過間啦
寧願比多幾舊水 好過成晚驚到訓得唔安樂啦

同佢講要打美白針

矇仔針

想吉你

點解我覺得係有人玩電話

你地公關公司停止發呢類垃圾作文文章啦，
呢啲農場文香討首頁熱賣，
咁都睇唔出農場文章既各位網民返去讀下書

用意係分化人民。

賓

屌,會唔會佢本身已經哩埋左係間房入面某個位一直睇住你地

可能係床下底,快d 睇清楚

係咪叫鴨暗號黎

平常心
禮貌講聲唔使就冇事

幫你打枝愛滋針

咪係，白痴嘅

喺邊度酒店，用廣東話問你？
屌柒前枱投訴佢，咁樣騷擾人，如果唔係賊就......

間酒店係瑞和街

可能打錯姐
我都試過 有人打嚟問有冇睪丸癌針打

N賓館？

人哋問你要唔要腩汁呀...

n賓癲到

屌，以為喺波台

屌你？

志哥請高抬貴手

n賓越嚟越猖狂

廣告post

有禮貌左好多 至少有先禮後放

尖沙咀，用純正廣東話問架
我問左前台啦，佢地都係幫唔到啲咩

話唔要喇唔該咪得囉

佢想吉你
你哋兩姊妹係咪好靚

你都係將疑點放左喺你離開房到姐

有冇諗過只係你咁啱離開左

會唔會係問你使唔使幫人打針？？

咪屈
N賓手針着手成春

係你個層望住你走
跑返自己房，岩岩好30秒

下世小心啲

問佢使唔使錢
問下佢乜野針 有乜效用
扮醫生呃鳩佢 鳩吹幾句打針技術

佢見你禁痴線 佢仲驚過你

換房

與其話好笑，不如說on居，不過係真人真事。。。。
16座小巴，人人都坐過。有一d人好快落車，會坐兩個位既走廊位。
等後入黎既人坐近窗果個位。。。

咁有一日，有條友仔又早早坐底左0係走廊位，拎住d野咁la。。。
最後有位大叔上車，得番果條友仔隔離果個近窗位，
大叔走埋去，企左一陣，同果條友仔互相對峙左一陣。。。

氣氛好似好陰沈咁，大家都知大叔唔想坐入去，同果條友仔唔想讓之間既心理戰架la，好多人都試過架la我相信。。。

突然氣氛一轉。。。
大叔突然話: “我好快樂。。" (ha，我眼都突出黎，做乜野咁快樂，企響度真係咁快樂???。。。)

正當我以為對話到此為止，對峙再繼續既時候。。。

之後大叔又加多句 : “我好難過。。" (我心諗，做乜野咁感性，又快樂又難過，唔通辦精神病迫條友仔就範。。??。。。)

之後見到果條友仔就坐入一格，去左近窗 果個位，
個大叔就坐走廊位la。。。。 (大叔戰術成功左?!?!?!?)

係咪好on居呢我。。。。。
之後我諗諗下先知個大叔講乜。。
第一句佢係話。。

“我好快落" (落車)。。。
之後見條友仔唔郁，再加多句。
“我好難過。" (好難行過去)。。
條友仔先坐入一格。。。
我無言！

講完自己有冇笑？

強力部門

【網民熱話】租住酒店驚現神秘電話問“洗唔洗打針”

就係咁岩，唔準問點解

拉

原來係賣廣告

觀塘邊間酒店？

間房會唔會有針孔鏡頭？
聽講可以試下熄曬燈 開電筒睇有無反光

巴打 Nxxx入 我在等你

推

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啦，出嚟啦

打咩針...愛支針

開酒店名啦

要唔要打針？

其實咁多乜乜柒柒又驚又盛，講d又唔講d都未講邊間酒店，點解呢？

其實你想表達d咩呢

係幾好笑

波台會員nben 黎 佢係酒店做清潔 似係佢 佢之前都放過針係巴士

打針=啪啪

榮清好25

啲大陸婆叫人打botox 咋

Moses?

我會覺得係人仲驚

好恐怖